獌狗將會發生空難死晒 賤種會放棄比賽 比獌狗奪冠

希望

拜仁都係

你老母就係

獌聯球場將會遭恐怖襲擊獌狗球員球迷一齊落地獄

Lm